政府廢撚到

成班好似中學雞選學生會咁，比人問到口啞啞🤣🤣🤣🤣

sor，唔好睇少中學生，中學生都好過你班高薪廢物🤣🤣🤣🤣

推

垃圾政府食屎

利君雅好波

敗走